整個Whatsapp/Facebook比班藍絲報料有冇得諗?

報料後一經核實可獲$500
攞哂佢地電話+個人資料
遲D頒個好市民獎比佢地同佢地家人
與暴力割席 你我有責

好似唔錯 推

不過要低調D搞 最好唔好係連登打個whatsapp出來

自推

自推2

再推

推